「塔羅」想知道多d， 你問我答

可問關於塔羅或其他神祕學嘅嘢，但不會回覆個人占卜問題

有個叫領航者之類既塔羅
點睇

未接觸過，知道係一種直覺塔羅，會比較易學。

其實點解網上問問題 個塔羅師幫你抽牌都答到你？

因為塔羅係讀取人嘅潛意識同埋一d未發生嘅事情，牌只不過係一種工具，加上被讀嘅人嘅信念和願望，一個受過訓練嘅塔羅師係可以在受讀昔不在場嘅環境之下通過塔羅得到答案。而且記住在非物質嘅世界所有東西都是一體都是連結住的，所以找到答案不難

咁你話塔羅係讀取人既潛意識、願望等等
咁個原理係點解又可以預測到某d未發生既野？呢d野唔係應該唔出現係潛意識入面？

即係例如我想問 我琴日個考試結果 咁我潛意識都應該唔會知個結果？

Sorry for 1999

真係predict 到將來？

塔羅所讀取除了人的潛意識之外也會讀取宇宙意識
人嘅潛意識就好似大海入面其中一適水，大海就是宇宙意識，所有人嘅水都係一體，連在一起，宇宙意識也不會受時間限，所以可以看到未來。另外一種說法係人嘅未來係取於今日嘅思想，因為思想影響行動，行動改變將來，只要知道明天潛在的我，就會知道將來，係因果。

想問問初學者有咩建議？
同埋想知占卜者問問題有冇啲咩特別問句或者方式？

1）選一幅塔羅，找書自學，再不斷練習• 有興趣也可以跟我學，我遲d會開班。
2)可以跟據一些牌陣去問問題，例如過去，現在，將來，事態的發展及原因，什麼人對事情的影響等等

點睇天使神喻卡？

lm學

有咩用

真，有時同一張會抽完再抽

𣎴是源自傳統塔羅，玩法不同。 比較易上手

找到事情背後嘅真相及問題解決方法。助己助人

你可tg 我starlightpigeon

個原理有好大分別？

可唔可以問下香港嘅未來

傅統塔羅會分成大牌（major arcana) 和
細牌（minor arcana) 共78張牌，𥚃面有火，風，土，水原素嘅牌。天使牌沒有這種分法，張數也不會固定

短期內林鄭唔會落台，國內會給香港支持特別在經濟上，一切好像會慢慢回復

但抗爭會持續，之前嘅一切會逐漸被打破

這張牌也代表公義會得到伸張

斷斷續續咁玩rider，到依架都未記得哂d牌義⋯有無d容易記既方法？btw rider新手.thx

識唔識易經塔羅？
覺得準唔準？
我都係聽潘紹聰個節目先知有易經塔羅

玩塔羅唔應該靠記，可用多d直覺同聯想

冇玩過

點樣去培養直覺

首先要學會放鬆，跟住就訓練自己用圖像去思考，多些做白日夢，其實塔羅本身就是培養直覺的好工具

Thanks

係外國冇得買中文書學
有副牌係到, 可以係邊到學牌陣同埋牌義, 同埋每日應該點練習
有咩網好推介?

我之前係跟人學，比較小留意網上嘅，不過如果你係google 搵會搵到好多，睇多幾個，比較一下。初學牌義，最後才學陣。平時多d同自己及他人抽牌，對証一下，慢慢就會有好直覺就會更準。如果你返香港，可以pm 我，我郡都有開班教🙏🏻

如果你唔介意睇英文，尼個網站講Major Arcana 都Ok ，好似講故仔咁：

唔該晒
英文ok的

另外，如果你對numerology 有興趣，可以從呢方面入手， 例如數字1 係代表開始，自發性，所以大奧秘牌中1 魔法師亦同開端，預備好有關。這個數字同様可套在其他小奧秘牌中
可參考：

請問天使塔羅卡可以係邊能夠買到 同能夠自學嗎

香港誠品好似見過有，如果想要外國嘅可以去Amazon. 天使牌冇太多研究，但相信可以自學。牌內有說明書解釋每一張牌。但如果需要請天使嘅幫助，相信另外有方法，但如果你相信，佢哋一定會幫助你。可google 一下doreen virtue

謝謝你 本身有睇開new age野 有meditation 最近媽亦都信咗 所以佢想試下玩天使卡 但我想請問 天使塔羅同 天使神喻卡 有何分別呢?

習總幾時落台？共產黨幾時倒台？

天使塔羅係基於傳統78 張塔羅套上天使及精靈的圖像或故事，如何你獨偉特牌的解法，那麼天使塔羅也一樣𢤦，至於神喻牌是屬於另外一種體系，但我沒有太多研究。

我抽過牌，不會在短短一兩年內

有咩其他牌有幫助 除左偉特 初學緊

我用Osho zen 禪牌，都易學

香港有無得買

你可以試下誠品睇下有冇

好 thanks 而家都係玩緊universal waite

巴打幫唔幫到手占卜？

黑警幾時死
點死法

可以睇下榮格心理學
當中既集體潛意識, 及共時性
比較多被new age / 占卜塔羅人黎解釋背後機制